其實英格籣走咩野線，覺得自己入硬八強咩？

嗱,我又分析下 首先哥倫比亞,唔好玩啦 南美野，穩陣晉級

日本,,如果係冰島就有可觀性(順便可以報上次ga仇)，我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok

P.S.比d咁ga對手英撚..is侮辱..哈